填稅表 求教學

話說唔知點解近排先收到張稅表咁ge嘢
唔係好識填 求各路大神幫手
細佬係學生 都係之前做過陣沖嘢飲 半年得20000蚊都唔知點解要填 仲有唔知點解張稅表伴侶果到有我阿婆個名

同埋佢寄左封唔知咩嘢 話咩1月2號 之前唔交要罰$10000+三倍稅

同埋佢寄左封唔知咩嘢 話咩1月2號 之前唔交要罰$10000+三倍稅

你收到封信定收到稅表？

上網有教你填好簡單

填電子單，下年唔洗填之前d野

但係宜家可以轉電子單？

同埋唔明點解佢要寄英文

fulltime 學生做pt 都要報？

你可以簡下年轉中文嫁
打去同佢講會記多次比你

唔關事
公司報左就要報

個人報稅表期限好似係發出日計3個月內要交

咁會唔會樓主見工時監護人寫左阿婆個名
公司當佢係樓主伴侶報左上稅局？

仲有我阿婆果到點搞 我懷疑佢個上頭幫佢填唔小心填撚左我係佢伴侶個名

冇 我冇填監護人

張稅表係你定你阿公架

我間公司填左我名

咁白色果張洗唔洗交

打上稅局問啦
正常佢封信有查詢電話同跟進人
問連登有人識都唔會幫到你搞啦

冇人聽 星期一至五都試過 線路繁忙

part 1 自己填資料
part 2 想要中文的話就tick要收中文
part 3 無樓就no
part 4 自己填
無就no 唔啱用就唔填或n/a
part 5 無就no
part 6 無老婆無樓無公司毒撚一條就no
part 7 唔啱用就唔使填
part 8 要claim allowance 先填，唔好同家人重覆，會被查
之後簽名
完

咁我阿婆洗唔洗簽名

你上網登記到咪上網填，唔識搞咪手填之後星期一拎上稅局交左佢

煩緊呢樣 究竟我洗唔洗轉番 status 同埋洗唔洗搵阿婆簽名

Btw thx 大家幫手

唔使簽
又唔係你老婆
同稅局講返聲就得